【重甜，重口味，不喜勿入】魔境

簡介：

子悅在家中閒著無事，打開一隻叫做魔境仙都的遊戲，進入一個的奇幻世界，並被告知要想回家就要生下魔都中魔物的後代。 子悅下定決心要活著回家，於是她努力地在魔都中求生。

小貼士：本文口味較重，基本上算是人和怪物的雜交，請不喜歡者慎入。

睇完喜歡可以去我IG: sweetsambobo)留言，大家多多交流！謝謝！

紙言：

1. 魔境之王

小悅是一個剛升大學二年級生，剛放聖誕假在學生宿舍中。

「喂！死婆！放假好無聊！出去行下？」

電話對面傳來低泣聲，詩詠啜泣地說:「之前比個賤男崔邦飛咗，而家又同永城散埋，我想摺埋係屋企...嗚...」

「好喇！好喇！唔迫你喇！你好好抖下啦！」

小悅再次躺在沙發上，突然眼角瞄到有一盒未開封的新遊戲（PS4)專用-「魔境仙都」心想玩玩打發時間也不錯。

打開遊戲後，只有三種語言可以選擇-國語，英文或日文。小悅心想：冇粵語，是但啦！最起碼唔係殘體字！

所以小悅自然地按下國語，電視畫面中漸漸出現左一個類似愛麗絲夢遊仙境的畫面，小悅突然覺得很想睡...很想睡...倒在沙發上睡去！

「唏呵！唏呵！」

子悅醒來是在一個陌生的屋裡，她的頭仍然暈沈沈的，她開始大量這個新的環境，這裡的光線很暗，細看之下才發現與其說這是間屋，倒不如說是山洞來的貼切。這個洞穴的墻壁是石頭，四圍巨大的藤蔓，子悅一時無法確定這是石洞還是樹洞，但屋裡面積很大，裡面擺放著正常的傢具。

「你醒了？」從陰影裡傳來一個低沈而悅耳的聲音，子悅嚇了一跳，說國語？我進入遊戲裡面嗎？這才發現遠處的椅子上坐著一個人。

「你們是什麼人？為什麼要把我弄到這來！」子悅邊用國語說，邊悄悄地想摸手機報警，卻發現睡衣手機不見了

「這裡是魔境，捉你來是為了……繁殖。」那人邊說邊走近蘇子悅，「我叫閔然，是國王。」

這人長得及其英俊，薄唇緊閉，不怒而威。長髮及肩，隨意的散在腦後，額間一抹黑色的火焰印記。他上身赤裸，結實的肌肉呈現出性感的姿態，身上印有奇怪的紋身，胸前和手臂上都帶了些金屬飾品。下身也只有一塊青色衫襟圍在腰間，遮住關鍵部位。

眼前這個男人不禁讓子悅看呆，急忙收回目光。這男人看上去不像是個好脾氣的。

閔然手指一揮，蘇子悅一身的衣服變不翼而飛了，子悅嚇得大叫一聲，急忙縮緊身體不禁破口而出：「你個仆街！你想做乜？！」

「在這裡你不需要。」閔然面無表情地回答，似乎只是在闡述一件實事，也好像聽不懂她意思。攀附在周圍墻壁上的那些藤蔓瞬間朝子悅襲來。那些藤蔓迅速的捲住子悅的四肢，將其懸空吊起。

子悅被眼前這場景嚇得渾身發抖，連驚叫都顧不上了，一切太真實了，不似在遊戲裡，她更搞不「繁殖」到底是怎麼回事，只是哀求說：「你放我回去吧，只要你肯放了我，你要什麼都行！

「既然到了魔境，只有一條路可以回去。」
子悅眼前一亮，期待的望著閔然，閔然緩緩說道：「為這裡的魔物繁衍後代，只要你能生下他們的後代並且活下來就可以成為這裡的王后，最後生下我的孩子，你就自由。」

自己是被抓來做生產機器的！還是給怪物生孩子！子悅被這條信息駭得久久回不過神來，這是什麼遊戲。只聽閔然繼續說道：「放心，這裡和人界不一樣，你不會變老，只要你能活下來，就能回去。」

子悅怒視著眼前這個俊美的男人，咬牙切齒的說：「為什麼是我！」

閔然合上眼睛，沒有答話。過了一會他才說：「事情已經發生了，你就盡快適應吧！這樣才能活下來。如果你還想回去的話，就努力活著。」
從事情發生到現在，根本沒有時間容許子悅仔細琢磨，一大堆的疑問更是不知道從何問起。

閔然走進子悅，在她下體處聞了聞。子悅頓時覺得渾身的寒毛都立起來了，可是她此刻被那些藤蔓緊緊地鎖成大字型，雙腿大張開，動彈不得。「子宮完全成熟，居然還是個處女！」

被一個長相頗為英俊的男人說出這樣的話，子悅一時間窘迫的不知道該做出什麼反應才好。
正想著，就見閔然伸出下體，在沒有任何潤滑的情況下直直闖入了子悅從來沒有人進入過的甬道，突破了那層薄膜。鮮血順著閔然的下體流出，又將頭湊到子悅雙腿間，伸出舌頭去舔。人間處女的鮮血對於魔物來說，是上等補品。閔然將舌頭伸長，貪婪的舔舐著，直到再也嘗不到一絲血的味道。

子悅失去了保留多年的處子之身，這一次經歷十分不愉快，沒有得到一絲疼愛甚至是憐憫，有的只有被撕裂的痛楚，更不要提什麼快感。蘇子悅疼的淚流滿面，哭喊著：「你個仆街！！」更開始接受這是真正的實況，並不是遊戲。

閔然離開子悅的身體，眼神清亮，沒有一絲慾望，似乎剛才的這一切就只是一個儀式而已。閔墨對著門外道：「好了，可以把她帶走了。」

從門外走進來兩隻高大的魔物，渾身青褐色，腦袋像狗和鳥再和人的結合品。四肢健壯，爪子尖利。胯下巨大醜陋的陽物沒有一絲遮擋，就那麼暴露在空氣中。他們兩個人走過來一人抓蘇子悅的左半身，也就是左胳膊左腿，一人抓蘇子悅右半身。那些藤蔓自動收了回去，那兩個魔物就這麼將子悅抬了出去。

小悅悠悠地醒過來，發現自己被兩個人高馬大的怪物一路抬到一片花的海洋，放眼望去大片大片的全是同一品種的巨型花朵。每一朵花足有一人多高，這種花似乎沒有花莖，看上去就像是直接從地裡開出來的。

花朵鮮紅巨大，看不到葉子，卻有好多條粗壯的綠色的藤蔓從根部長出，應該就是這種巨型花朵的「綠葉」。這花的花瓣巨大，最外層的花瓣完全展開，而最裡層的花瓣卻是閉合的，緊緊包裹住花蕊。

那兩個魔物在花海中前行了一段距離就輕手輕腳的將子悅放下，然後轉身就離開了。

「喂！你們去那？我怎麼辦啊！」子悅從地上爬起來就急忙去追那二人，卻腳下一絆摔倒在地。

只見絆住子悅的是一條花藤，正纏在她的腳腕上。藤蔓足有手臂般粗細，子悅用力掙脫幾下無果，不得已只能坐下來用手將藤蔓扯鬆然後將腳從中扯出來。再抬頭看那兩個魔物已經沒了身影，子悅挫敗的捶了一下地面。

這時，子悅忽然覺得不對勁，那些盤根錯節在地面上的藤蔓好像在蠕動。蘇子悅大驚，細細的觀察，發現它們確實在動，而且動作似乎越來越快。子悅想也不想爬起來就跑，也不管方向，只管一個勁兒的向前跑去。回頭再看那些藤蔓，已經如觸手般騰空，直奔子悅追來。

那些藤蔓是有一定長度的，跑出它的勢力範圍內，就抓不住子悅，畢竟這巨花不像人類可以移動。但是無奈這遍地都是這種花，向她飛來。最後子悅終於躲閃不及被一條藤蔓纏住了腰，那藤蔓迅速收回，將子悅帶到了其中一朵巨型花的上方。

子悅用力想扯開腰間的藤蔓，扯了幾下之後自己也覺得是徒勞，只得放棄。那藤蔓就是從子悅下方這朵巨型花的根部長出來的，巨花感覺到子悅不在掙扎後，巨型花包住花蕊的花瓣緩緩打開露出裡面的花蕊。那花蕊成深褐色，形狀極像男性的陽物，只是要粗大上數倍不止...

得閒follow 我個IG：sweetsambobo
😆😆互相交流下，你地留言會影響劇情發展！

Pish

深褐色的陽物上呈螺旋狀纏著一圈圈嫩黃色的鬚，待花瓣完全張開後，纏在陽物上的那些鬚子慢慢地離開那粗壯的陽物，像觸角一般蠕動著。待花蕊完全展開後，讀過小學常識科的子悅馬上看明白，粗壯的陽具應該就是花柱部分，剩下那些黃色的鬚子就是傳播花粉的雄蕊。

子悅看到這不禁渾身發涼。然而更讓她驚恐的是那些嫩黃色的鬚子慢慢伸長，像觸手般纏住她的雙腿盤旋而上，所過之處留下一串粉末，必然是花粉。那些鬚子緩緩探到子悅的下逗弄著，尤其不放過那隱秘的小豆。子悅雖然害怕，但是敏感的身體卻禁不住逗弄，有股液體漸漸從深處流出。子悅只覺得自己下面酸癢的厲害，恨不得馬上就能有什麼插進來。

子悅這樣想著，可是那些鬚子並沒有進一步動作，依然在那裡逗弄著。子悅終於忍不住開始呻吟：「嗯啊……不行了……啊……好癢……受不住啊……嗯……」如果不是雙手背縛，她恨不得現在就自己扣弄起來。這時，忽然有一條鬚子緊緊地纏住了子悅那漲得紅腫的小花核，用力收緊，子悅瞬間達到高潮，一股液體不受控制的噴了出來。

雖然是洩了出來可是隻覺得深處裡面更加空虛，更想要什麼東西填充進來似的，子悅不禁求饒道：「啊……插進來吧……啊啊……好想要啊……」雖然她也不知道是喊給誰聽得，卻仍然忍不住發洩出來。

待子悅高潮之後，那些鬚子開始向深處面前進，鬚子在深處裡面肆意的扭動，又是一股熱流從子悅體內噴出...

Lm

想睇哥布林群p

原來你都係重口味

那些鬚子似乎並不止於此，繼續像子悅子宮深處扭動著前行，在子悅子宮內胡亂的撞擊盤旋扭動。子悅被乾的瘋狂浪叫，高潮一波高過一波，但是那些鬚依然不停止。極度的高潮之後，子悅意識漸遠，連叫喊的力氣都沒有，她張著嘴，大口大口的喘著氣，覺得自己就要死過去了。

這時，纏著子悅頸的那條藤蔓圓圓的頭部探索著伸進了子悅口中。那藤蔓頭部流出一股甜甜的液體，子悅渴極了，不管不顧的用力吮吸起來。那液體源源不斷的流進子悅體內，喝了之後不但不渴，還有一股飽腹感，只是意識有些模糊，暈乎乎的如喝醉了一般，剛才的暈厥感卻消失了。

飲過蜜汁，子悅渾身潮紅，淫蕩的扭動腰肢迎合著那些鬚的插乾，腦中意識模糊，只知享受那極致的快感。不知道過了多久，那些鬚子盡數退出子悅的身體，虛軟下去。此時子悅體內已經滿是那噁心的粉末狀花粉

那些纏住子悅的藤蔓將蘇子悅猛然拉下，那粗壯的花柱一下她貫穿，直插進深處。「啊──」子悅尖叫一聲，那些藤蔓就纏著子悅開始飛快的起伏，那哪裡是人類能達到的速度。

「啊啊……要噴了……啊……好正……啊……啊啊……慢些啊…………」空曠的花海中迴盪著子悅的喊聲，久久不停。

過了許久，子悅只覺一股冰涼的液體直射進自己的子宮深處，激得子悅又一次顫抖著洩了出來。

它射了，都結束了，子悅也這樣以為，可是事情並沒有她想的那麼簡單，那花柱射過之後並不變軟，那些藤蔓帶著她繼續抽動起來...

得閒follow 我個IG：sweetsambobo
😆😆互相交流下，你地要留言會影響劇情發展！

藤蔓根本不顧子悅剛剛高潮過，也不停歇，像發電機一般上下運動著。巨型妖花那粗壯的花柱就像一隻巨大的木塞將那些花精牢牢地堵在了子悅的子宮內，伴隨著一次又一次的撞擊發出「噗嘰噗嘰」淫靡的聲音。

纏住子悅頸的那根藤蔓每隔一段時間就會將頂端的蜜汁送進子悅嘴中，每當那時子悅就大口的貪婪的吮吸著那甘甜的蜜汁，喝進去之後整個人就如磕了藥一般暈乎乎，不知疲倦，在一次有一次的高潮中翻滾。

子悅暈暈乎乎的不知道被那妖花無休止的插了多久，子悅朦朧之中看見一個人影立於自己對面。此時的子悅被那妖花插得的正高聲吟叫著，朱唇輕啟，淫靡的唾液順著嘴角溢出子悅全然不知。

「啊……嗯哈……啊……不行……要、要噴了啊啊啊──閔、閔然……」子悅剛經歷過一次難以言喻的高潮之後，才眯著眼睛看清眼前人

「竟然還帶來一個淫娃！」閔然撤出一個帶著一些嘲笑的語氣。子悅之前來到這裡的女人有很多，那些女性中還沒來得及做什麼就被嚇暈過好幾次的不在少數，也有的體力不行，沒幾次便奄奄一息。像子悅這樣的，且不說她來時還是處子，就說接連做了數天，還能活力充沛地滿滿浪叫的，他還是頭回碰見。

「啊……嗯啊……你、啊……撞、撞到我的豆點啊……慢些、慢些……不要啊啊……要、要噴……」子悅被源於身下的一波波快感，衝擊的無暇顧及閔然說了些什麼，只知一味的享受著無上的快感。

閔然看著眼前吟叫著的女人，一雙黑色的眸子霎時深沈起來，看著她淫亂的擺動腰肢迎合妖花的抽插，閔墨只覺一團火自胯下直燒到心頭。「把她拉過來。」閔然的聲音被慾火摺磨的有些沙啞，聽上去格外的性感。

那妖花竟似聽得懂一般停止了動作，藤蔓捲著子悅來到閔然面前，依然在離地不遠的地方懸著。

子悅馬上就要攀上頂峰，卻突然被抽空，一下就從雲端跌入谷底，有些慾求不滿的撅著小嘴不耐道：「你……你個仆街，要幹嘛？！」

閔然一手摸了摸子悅柔順的頭髮.，一手將圍在腰間的衫襟解開，一隻巨大的肉棒彈出到子悅眼前。那肉棒粗壯的幾乎有些不合比例，棒身一條條突起的肉筋顯得格外猙獰。子悅被這巨大的肉棒嚇了一跳，一面茫然的看著閔然。

「含住它，輕輕吸吮，吃了對你有好處！」閔然摸著她的髮絲，似乎很喜歡那個手感，聲音裡隱約透著一絲溫柔。

—————
記得按追稿同去我IG 留言呀！😬你地既支持係我既動力！IG:sweetsambobo

偷文？呢本係孤十三嘅魔都，仲扮係自己寫？女主角叫蘇子悅，男主角叫閔墨。